<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Posts on My New, And First Hugo Site</title>
    <link>https://dent-de-lion.github.io/index/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on My New, And First Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Oct 2022 22:57:47 +0900</lastBuildDate><atom:link href="https://dent-de-lion.github.io/index/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Source Code</title>
      <link>https://dent-de-lion.github.io/index/posts/source/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Oct 2022 22:57:47 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://dent-de-lion.github.io/index/posts/source/</guid>
      <description># iA Writer Ver6 機能まとめ iA WriterはMarkdown構文を使用して文書をフォーマットします。 ## 概要 Writer：ジョン・グルーバー マークダウンは、可能な限り読みやすく、書きやすいことを目的としています。 しかし、読みやすさは何よりも強調されています。マークダウンフォーマットされたドキュメントは、タグや書式設定の指示でマークアップされているように見えることなく、プレーンテキストとしてそのまま公開する必要があります。 Markdownの構文は、完全に句読点文字で構成されており、その意味のように見えるように慎重に選択されています。例えば、単語の周りのアスタリスクは、実際には強調されているように見えます。マークダウンリストは、まあ、リストのように見えます。ブロッククォートでさえ、電子メールを使用したことがあると仮定すると、引用されたテキストの一節のように見えます。組み込みの書式設定コマンドは、Markdown句読点文字を手動で入力するよりも速くて使いやすいです。 ## 構造 ### 段落 段落は、1行以上の空白行で区切られた1行以上のテキストです。 最初の\ 段落 第二段落 エディタで段落をインデントすると、Markdownはコードブロックを作成します。プレビュー、PDFエクスポート、印刷の段落をインデントするには、テンプレート環境設定のオプションを使用します。テンプレート設定で、単一のリターンで新しい段落を開始することを許可できます。ただし、この動作はMarkdownを使用する他のWebサイトやアプリと互換性がなく、主に古いバージョンのiA Writerとの互換性のために利用できます。常に段落を空白行で区切ることをお勧めします。\ 段落内に改行を挿入するには、行の最後に2つのスペースまたはバックスラッシュ”/”を書きます。　トゥインクル、トゥインクルリトルバット\ あなたが何をしているのか疑問に思います! ### 見出し # 見出し 1 ## 見出し 2 ### 見出し 3 #### 見出し 4 ##### 見出し 5 ###### 見出し 6 ### リスト 順序付けられていないリストは、ハイフン、プラス、アスタリスクをリストマーカーとして同じ意味で使用できます。 - Red + Green * Blue 順序付きリストは、数字の後にピリオドが続きます。 1. Red 2. Green 3. Blue タスクリストを作成するには、リストマーカーの後に角括弧の間にスペースまたは文字xを使用します。 - [ ] Milk - [x] Bread ネストされたリストを作成するには、リスト項目を少なくとも4つのスペースまたはタブでインデントします: - 食料品 - [ ] ミルク 複数の段落を持つリスト項目を作成するには、追加の段落を余分な4つのスペースまたはタブでインデントします。リストマーカーの後に余分なスペースを使用して、最初の段落を後続の段落に合わせることができます。 - 最初の段落。 2番目の段落。 - 最初の段落。 ### ブロック引用 &amp;gt; 最初のレベル、最初の段落。 &amp;gt; &amp;gt; &amp;gt; 第2レベル、第1段落。 &amp;gt; &amp;gt;第1レベル、2段落。 ### 定義リスト Markdown : プレーンテキストの書式設定構文を備えた軽量マークアップ言語。 : 小売商品の販売価格の意図的な引き下げ。 ### 水平ルール 単独で行に3つ以上のハイフンまたはアスタリスクを配置することで、水平ルールを挿入できます。 *** --- ### 改ページ 3つ以上のプラス記号を使用して、Microsoft WordまたはPDFエクスポート用のページブレークを挿入できます。 +++ ### フォーマット #### 太体 ダブルアスタリスクまたはアンダースコアを使用して、太字のテキストを作成できます: **bold** __bold__ #### 斜体 単一のアスタリスクまたはアンダースコアを使用して、イタリックテキストを作成できます: *italic* _italic_ #### 取り消し線 ダブルチルダを使用して、取り消し線テキストを作成できます。 ~~strikethrough~~ #### ハイライト ダブルイコール記号を使用してテキストを強調表示できます。 ==highlight== #### 上付き文字 空白や句読点のないシンプルな上付き文字: 100m^2\ より複雑な上付き文字: y^(a+b)^ #### 下付き文字 空白や句読点のないシンプルな下付き文字: x~z\ より複雑な下付き文字: x~y,z~\ ### リンク Markdownはインラインリンクとリファレンスリンクをサポートしています: これは [インラインリンク](https://example.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>iA Writer Japanese Tutorial</title>
      <link>https://dent-de-lion.github.io/index/posts/new/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Oct 2022 22:54:41 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://dent-de-lion.github.io/index/posts/new/</guid>
      <description>iA Writer Ver6 機能まとめ iA WriterはMarkdown構文を使用して文書をフォーマットします。
概要 Writer：ジョン・グルーバー マークダウンは、可能な限り読みやすく、書きやすいことを目的としています。 しかし、読みやすさは何よりも強調されています。マークダウンフォーマットされたドキュメントは、タグや書式設定の指示でマークアップされているように見えることなく、プレーンテキストとしてそのまま公開する必要があります。 Markdownの構文は、完全に句読点文字で構成されており、その意味のように見えるように慎重に選択されています。例えば、単語の周りのアスタリスクは、実際には強調されているように見えます。マークダウンリストは、まあ、リストのように見えます。ブロッククォートでさえ、電子メールを使用したことがあると仮定すると、引用されたテキストの一節のように見えます。組み込みの書式設定コマンドは、Markdown句読点文字を手動で入力するよりも速くて使いやすいです。
構造 段落 段落は、1行以上の空白行で区切られた1行以上のテキストです。
最初の
段落 第二段落
エディタで段落をインデントすると、Markdownはコードブロックを作成します。プレビュー、PDFエクスポート、印刷の段落をインデントするには、テンプレート環境設定のオプションを使用します。テンプレート設定で、単一のリターンで新しい段落を開始することを許可できます。ただし、この動作はMarkdownを使用する他のWebサイトやアプリと互換性がなく、主に古いバージョンのiA Writerとの互換性のために利用できます。常に段落を空白行で区切ることをお勧めします。\
段落内に改行を挿入するには、行の最後に2つのスペースまたはバックスラッシュ”/”を書きます。　トゥインクル、トゥインクルリトルバット
あなたが何をしているのか疑問に思います!
見出し # 見出し 1 ## 見出し 2 ### 見出し 3 #### 見出し 4 ##### 見出し 5 ###### 見出し 6 リスト 順序付けられていないリストは、ハイフン、プラス、アスタリスクをリストマーカーとして同じ意味で使用できます。
Red Green Blue 順序付きリストは、数字の後にピリオドが続きます。
Red Green Blue タスクリストを作成するには、リストマーカーの後に角括弧の間にスペースまたは文字xを使用します。
Milk Bread ネストされたリストを作成するには、リスト項目を少なくとも4つのスペースまたはタブでインデントします: 食料品 ミルク 複数の段落を持つリスト項目を作成するには、追加の段落を余分な4つのスペースまたはタブでインデントします。リストマーカーの後に余分なスペースを使用して、最初の段落を後続の段落に合わせることができます。
最初の段落。 2番目の段落。 最初の段落。 ブロック引用 最初のレベル、最初の段落。
第2レベル、第1段落。
第1レベル、2段落。
定義リスト Markdown プレーンテキストの書式設定構文を備えた軽量マークアップ言語。 小売商品の販売価格の意図的な引き下げ。 水平ルール 単独で行に3つ以上のハイフンまたはアスタリスクを配置することで、水平ルールを挿入できます。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
